有冇遊戲王玩家要晒我d卡

之前中學玩到剛剛寶玉獸之後冇玩
一路放屋企留吓念都好
唔想掉左佢

但來緊結婚裝修屋企
多個人住真係冇咩地方啦

反正出去放又煩 又唔係咩貴卡 有無玩家收留佢地
唔收錢！

青衣交收（唔好要我蝕車啦梗係）

利申 無勁卡

有興趣留個TG 唔該

10$

要 tg gxgxgxgx

我要!

多謝巴打

係舊世代

第一

Sorry 巴打 樓上第一

不了 應承左樓上了

屋企有依張

值唔值錢?

舊版卡依加好值錢

1$收

xyz 加農炮

就咁開辟同帝龍都值錢

放唔放？高價收

見到開辟 大大話話都14,15年

哇...舊版神掃